有冇機會見到新戰神上pc既一日？

正
可以慳返唔洗買ps5

是靚午呢

好想快快玩玩了

想玩戰神同gg俠

有都唔會同步
等多一兩年